想通了，香港即將要獨立

想通了，香港即將要獨立，
獨立後要拼盡全力做扯皮條賺錢，拿取權力。
會首先推廣黃色性愛圈，會員唔係好gay會作為首席軍妓服務連衛兵。
然後一邊工作一邊進修，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(將黃色性愛圈國際化，收賣cctai手畜性命)
4年時間的性服務中介工作, 將來就可以用金錢權力控制香港臨時政府。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為香港制定未來政策。
表現好的話可以入立法會。
簡直是香港主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

新潮文

港女飛機場, 好難有市場wo.

會然唔係好gay做首席軍妓
我寧願玩tenga

支持！

香港首個黃色性愛圈上線啦！

有d連狗仆街仲係度笑人做雞，大把性工作者係手足，616罷工一日有出黎。要獨立首先要有錢，性愛圈可以財政上支持到香港建國軍費

樓主都幾無聊

收啦白痴仔

你未試過就咪咁多嗲

方向唔錯
可惜內容太劣

想通了，即將要和社會接軌 > 第一人稱係自己 ,同社會接軌
想通了，香港即將要獨立 > 第一人稱係香港 ,要獨立

文中 降格到講連登會員
文末 港交所,立法會,香港主力核心 etc
明明應該以香港做第一人稱 去描述如何獨立>世界秩序
點知你虎頭蛇尾 零分重作啦ching

55

?